原來black joe已經媾左田娜

5:55
自爆 我條女

13:34
田娜:做咩比個心心人呀,我架

田娜咁細粒頂唔頂得順架

佢試過我一定分手

關我撚事咩

馬英九看手錶

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

呢D 咪識食

我講條女

肯定定掛鼓火車便當

把口夠大喎

Youtube有個comment幾好笑

一步到胃

真㗎

微辣大排檔真係好笑
好耐無睇過咁好笑既節目

Hugo嗰集

開埋啲咁公司 拍埋啲咁既片

依加睇緊
笑到仆街
不過集集都唔係好明D驚點玩

0.6 信政府 無事

最靚仔果邊接
我醉左睇你幾靚仔

講笑姐
我笑到仆街

多謝

睇落加蔥都想幫佢兜

痴線成班都玩公司戀情
遲下散左唔知點算

不過今集好悶

tiny teen black cock

通菜黎

做野還做野
扑野還扑野

微辣關我撚事

已經好黃

唔關你事咁你入嚟做咩

唔撚係阿 fc左未

你睇片啦

細微表情無得呃

睇完樓下D comment都覺得似

閪都屌撚爛

once you go black

Never go back

人仔細細咁大食

澳狗都有人睇

伊藤舞雪

五毛分化撚 不用回覆

R最靚

咁又點？

之前有d post講開微辣話乜唔係話呀black joe好似係鐘意男人既咩,我反而覺得tina同Fok gor d互動仲襯

我反而覺得 係之前black joe 扮聖誕老人果期
加蔥被戴綠帽果個關係

溝到有娜再叫我

咁sulin呢

不信

佢條仔POPO黎
但依家重有無一齊 就唔知

自己攞黎既

白癡仔吹盤垃圾

加蔥 呀晶
Rachel 卡特
Tina Blackjoe
之前有人講過sulin暗戀呀軒
近排就多人講家姐鐘意霍哥

定係今集太悶，係節目效果？

冇0.6 差好遠

軒係咪結咗婚

唔似
因為節目完左先講
做咩比人呀，我架
無入到咪

似伊藤舞雪啊師兄

又鳩up 又吹奏

點知

咪撚9up啦 black joe有女㗎
利申：見過

可能炮友

個個都話唔睇
有百幾個正皮
得我一個on99 唔知講乜

係囉
人夫都啱

Yelo同豪Dee係真定螢幕情侶

螢幕情侶

辣就辣
唔辣就唔辣
微乜撚野辣

炮友

咁真係好笑呀嘛

睇過佢地就知 +聰係tina老公
dick朗係佢地個仔 joe係比綠帽+聰戴
咁多人當真

who care,這麼醜的妞

條底褲黃？

其實又真係好笑 係今集衰啲

自己睇13：34

講到分化邊夠你同玄學佬兩隻騎呢怪嚟呀

我都覺得係 螢幕關系

tiny暗地好似好串 覺得

你太天真了，我識幾個黑人fd碌鳩都好細，真係咁大碌嘅我估得av先有

你點知的

中意男人嘅唔係蘿蔔頭咩

tina係同六毫子下嘛

Sulin同淫霍其實幾襯

咩公司嚟

無人想知

其實依條女邊忽靚？

Tina屋企做酒吧？

個個女屋企都有米，拍片當興趣

唔會下話

假架，尋日霍哥打機直播都講左係節目效果

R屋企係咪好有錢？
我見佢真係全部名牌

搵Hugo做膽一定可以集集高view

元氣仲黃

唔表態支持黃既就唔睇得
咁你地又上facebook又用google ?又睇Netflix?
其實有微辣員工紋埋身仲想點
大佬人地有23條

認真想問依兩招係有咩分別

On9black joe有老婆有仔

仲用Roberto 同Sofia

掛鼓咪企定定打鼓，便當咪周圍行

仲有無咩出鏡唔太受歡迎既 Alex 同Lokb

散左啦

條界成寸闊

揾我？

過一兩日又吹微屌

tina 唔係不嬲都有個男朋友咩？
新仔？

散左一段時間啦

咁就係奸情

因為班港狗太垃圾

係得呢集覺得好睇
有女嗰啲好鬼悶

Roberto

哩句世界級
仲有句 個碟通菜嚟㗎喎

Gay

你睇佢vlog揸架車已經知有錢

Roberto係撚葡國

拉

間野啲女好似傾向本身有d家底咁

微辣啲女差唔多個個揸私家車
啲仔就淨係得蘿蔔頭有車

兩隻出哂名既澳門五毛狗

同邊個結左
佢同喂嘈真係好襯

其實入面好多個都好似本身好有錢
除左最紅果幾個

加葱唔係有㗎honda咩？
Fok gor有綿羊仔

十足十教會咁

成間公司都係炮友

Yelo應該係家底最弱個位，但都有間餅舖

呀嘈呢？

關我西事咩

去淫P淨係留意男人碌鳩

佢話係佢女朋友唔係因為之前有一條片係講blackjoe媾田娜
畀綠帽加葱戴
但加䓤仲好歡迎

跟住加蔥諗住將blackjoe搞佢老婆呢件事擺上line today
點知霍哥玩鳩佢

你讀書嘅時候唔會𥄫隔離尿兜條友咩

同撞衫一樣，邊個細就邊個尷尬

點記得，佢有留低，你去睇啦
真係講左係做效果

元氣黃底

加蔥好似有車喎

咪係
Tina點會受black joe溝

又係ONCE YOU GO BLACK......

阿嘈條仔真心7 點解會受溝

屌終於有人講

唔關你未出去囉
入嚟仲要留言

人哋賣才華呢

有其他效果唔做做依個
依個效果一d都唔好笑喎

日日都做果啲效果你唔悶？

日日睇豪D yelo都悶喇 on99

when you try black

咁點解你唔係笑鳩你啲黑人frd 短
而係覺得平時睇到黑人大係因為果啲係av

係你邏輯有問題
定係你平時只係睇開某幾個黑人演員
所以覺得你啲frd 有代表性啲

豪D yelo拍片唔會拍到錫埋去

佢地拍片有邊個會錫

我都想知阿軒係咪真係結咗婚

之前見過ig俾人tag個到有擺酒相

幾分幾秒

我見wiki寫住已婚😂

之前有片講過啦

其實樣怪又極矮

輪椅車？

睇過有條片講佢點溝june 姐
話佢成日車佢走
唔會指一齊坐的士掛

直頭係完美版田娜

呢pair真係屌到閪都穿

唔係仲有R 同綠帽Paul 咩？
但R 好似就結婚， 知唔知老公係乜水？
btw綠帽paul 玩遊戲真係痴撚線， 笑撚死

我屌阿

R真係好撚正 好想同佢日日扑野

lokb條臭雞

個樣對腳同衣著

Sulin好似係揸Nissan
但係唔知咩型號同幾錢

利申:唔識車呢方面嘅嘢

好睇套野 好搞笑

原來朱智賢都係？

成間公司個個都玩公司戀
點解好似有D怪咁

幾男幾女

Popo都係澳門popo姐 唔洗憎哂既

依個最似
樓主上面貼凰都唔似既

兩個frd嚟成日同時出現

全男

個樣幾卡通呀
好得意喎

垃圾微辣

屌你咪撚講佢 佢真係好撚好撚好撚樣衰 一諗佢起真係想嘔返琴晚啲飯出嚟

沃門popo咪一樣係死腦殘藍絲

得罪講句black joe做埋啲嘢好撚尷尬